【即時】(11:05) 屯門區議會一致要求取消屯門公園自娛區，以及加強執法。

【即時】(11:05) 屯門區議會一致要求取消屯門公園自娛區，以及加強執法。

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

推

成事在人

食屎啦成班撚屌，咁撚耐都唔做野，係到就區選先識郁

清晒先好講
仲有班保皇狗快啲仆街死
啲人出晒黎先扮做野屌你老母

其實冇左 佢地都會搵下一個地方
要立法先得

證明有用
繼續光復各區

區議會建制控制左咁多年 新界西班老坑要投有咩計

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

都好，啲居民永遠會記得係示威者帶來嘅成效。文宣組可以用嚟宣傳

若然成功光復嘅話下一站係中西區 大媽都識be water，去唔到屯門佢識轉場去中環碼頭唱

一齊去屯門支持班表演者！！

我地係黎聽歌架麻

文宣一定要快過建制
仲要針對返區議員咁耐都無主動去做野

屯門好波

區議員白賺人工，懶理居民苦況

加強宣傳
循程序投訴十幾年正苦都唔做野，逼到市民自發行動先後知後覺改制
自己民生自己爭取！

推到全民運動

自娛區邊日完結?
去搞番個屯公重光日

中環囉
燒到班有錢佬

屌你老母民建聯 咩都冇做十五年